買間漂浮豪宅，成個維港住哂

放工泊中環開party
放假揸過澳門食葡國餐
4000幾尺，尺價一萬蚊，仲型過住山頂

俾張保仔見到點算

香港d海水臭都臭死

係香港攪呢D政府肯定阻撓
就算法律上過到都會被地產商暗殺

港共會比牌你?

巴拿馬註冊 駛出公海 睇你點拉

保養應該幾煩

咁就唔係住係香港啦

住海一d都唔好，渡假就得

解放軍黎捉偷渡

有咁多錢再講

保養 牌費 保險重貴啦on9

一大風大浪啲吹郁架小小啲傢俬會唔會移位？

你唔拎返個香港船牌點入香港水域， 外國船要申請

有冇諗過打風，成間吹散晒

打風走唔甩

颱風吹到唔知去咗邊

"So what's your address?"

"I don't know"

d 船多得你唔少

架船可以抵擋美國四級颶風=209-251 km/h

呎價10,000
到維修嗰陣就知自己幾窮

it depends